沈門師兄弟吹水區暨拜師區（三十二）

\I/ 恭迎 \I/

太平山下
股壇清泉 品玉聖手

沈門無限派
獨立島 奇幻宫
一代宗師

卍 沈大師 卍

\I/ 聖駕\I/

他高傲，但宅心仁厚

他低調，但受萬人景仰

他擅長博奕

他懂獨立思考

他掌握環球資金流向

他深明相反理論........

再請本門聖物阻力圖!

沈門手語

沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

沈門家訓

繼續Happy ！

頭香 \|/"

屌班死仔半夜推爆post，冇性㗎

新一天新開始

\|/

辛苦晒大師兄

26200 \|/

【買家看淡】太古城千萬成交撻定 買家：收到料樓市會跌

一手樓長實海之戀錄五宗撻定( )，二手樓亦錄得撻定成交。

被指為中產屋苑之一的鰂魚涌太古城，上月屋苑綠楊閣中層F室，實用面積897方呎，以1,660萬元成交，呎價18,506元，屬市價。有指單位宣佈撻定，連同佣金，買家損失約70萬元。匯豐銀行對上單位估價1,471萬元，中銀對上述單位估價1,572萬元。

自稱是該單位買家的楊先生向本報表示，自己從事金融行業，上月購入太古城單位前，曾實地參觀上述購入單位，直言因近期收到可靠消息，未來將有官方操控等措施及政策影響經濟金融及樓市，因而看淡前景將購入單位撻定。他指「我唔Sure會爆(指樓市)，但認為樓價下跌幅度會cover到今次損失」，他指，連同繳付佣金，約損失70萬元。據市場指，該單位現重新放售，業主叫價1,700萬元。

掌握財經生活資訊，即Like「蘋果ATM」fb專頁啦！

係睇淡，定上唔到會

買得咁嘅銀碼樓，會蠢到計唔啱數
不過蠢係冇極限

可靠消息邊會週圍同人講，仲要衝出嚟認

中：個個搵佢啲消息來源，如果係政府政策就ICAC見

唔中：爭住出嚟柒

等我解釋吓購買過程，佢簽咗臨時約，比咗訂金，係14日內要搵律師樓做文件落大訂一成，同印花稅，扣除70萬佢最少要拎2球，咁呢段時間會去銀行搞按揭，過到壓測只借到4成，如果用資產做按揭佢戶口要有足夠乎披層樓嘅錢先借到4成，嗰筆錢要有3個月以上係戶口紀錄，由睇好到睇淡只係半個月走撻訂，自己臨

師父有嘢J

thanks VicF 師兄

講呢啲，70萬約樓價4%,臨約訂金算比得多，一般2-5%內，顯然當初佢決心買，我諗緊日後我走一件貨遇到呢啲買家就fatfat 最好佢搞埋大訂簽咗必買必賣，一撻訂殺訂仲可以追究相關選失，車錢都claim埋佢，律師會教你

應該唔會係信左沈大師掛

【股壇串到盡】裁員潮正在醞釀中（沈大師）（第127期）
2017-6-7 22:00:30

雖然四月份香港的經濟數據，並沒有明顯轉壞，而很多分析員更給予大家一個樂觀的預期。但在實體經濟方面，其實已經顯示了頗為不妙的狀況。對香港的實體經濟來說，影響最大的數據，應該是失業率及零售銷售。零售業不用多說，自由行的熱潮冷淡，加上香港人的大部分收入，已大用來供樓及交租，可以說是積弱難救。

至於失業率方面，雖然最新的數據仍未有惡化的跡象，但始終數據是滯後的，要作前瞻性的預測，一定要從實體經濟去感應。年代至今，已見不少零售小店結業，而且舖位一直空置至今。中小企方面，招聘職位已明顯減少，員工流失也沒有即時補聘。近期，已開始見到大型企業開始裁員，或者有裁員的傳聞。

早前國泰（293）公佈裁員600人，正是揭開大企業集團裁員潮的序幕。而有線電視雖然幸保繼續營運，但新股東已決定減省10%人手，只是用自然流失的方式而已。以現時環球的經濟環境，以及對前景的憂慮，很難會相信企業會增加職位。失業率是頗為滯後的數據，而且在計算上是有「水份」的，未必能完全反映實質的情況。我們要留意的，是未來的裁員情況，若真的出現持續的裁員潮，本地的經濟及樓市，將會面對極大的衝擊。

近年本地樓市升勢瘋癲，樓價已跟購買力嚴重脫節，但恐慌性入市情緒，繼續推高樓價，製造出極膨脹的泡沫。失業率跟樓市的關係頗為密切，以現時的情況，近兩年上車的業主，承受樓價下跌的能力有限。而現有的業主，已將大部分的收入去供樓，假若裁員潮一現，失業率進一步攀升，將影響此等現有業主的供樓能力，最終將出現套現潮。然而，現時的二手樓市場，在辣招影響之下，承接力已極度不足，有價無市。在裁員潮升溫的情況下，將成為戮破樓市泡沫的主要原因。

義無反顧力托樓市

又要轉去樓post振奮軍心 呢輪師父係咁講樓市，全港業主要多謝佢

股評人

有社會良心既獨立股評人

\|/上香

社評黎既喂

單新聞個業主，唔會真係信左沈師父日日睇淡樓市掛

你理撚得我呀.jpg

上香先\|/

無本生利
個業主就fat，而家仲多左舊細價樓首期

師父講咁撚多人失業，就佢自己唔怕訊匯炒鳩佢，咁係嘅，千年一燈邊個老闆都養住佢，生金蛋㗎

不過風險管理嚟講都係提吓佢考多個保安的士牌，萬一訊匯老闆搵夠摺咗檔嘢都有出路，一係沈門個個提早發達養埋佢，但要比啲燈力先得㗎

肥肥地都幾夾

小有地qq唔郁

如果佢嘢嘢好似今個星期咁，我諗沈門好多人都願意放租俾佢

原來琴日66勁假先落

大凶之勢

結果

某年某月某日：
筆者最感驕傲的是，多年來憑著獨立思考，一直力排眾議，苦口婆心的勸說大家要小心樓市爆破，
看！正如筆者所說，現今樓價已跌超過五成，現在是五萬元一呎了！

岩岩9點果時假升上過275.8

\|/
求大師顯靈

明明國泰高層炒期油炒燶咗裁員，師父講到冇人搭CX蝕本裁員，佢啲閉門造車獨立思考令人髮指

俾人點撚左穴咁

國泰真係好岩玩短炒

-0.16變齊頭

上香

美國政府上月預算赤字約870億美元 (05:31)

【東網專訊】美國國會預算辦公室(CBO)估計，於5月份，美國政府財政預算赤字約為870億美元，較去年同期增加350億美元。期內，政府預算收益按年增150億美元，預算開支亦增500億美元。

//屌佢老味師父仲喺度J加到10厘息，爭人周身債加息比多啲人哋使

Qq牛又執番$750
多謝師父

懂得獨門造車，才能獨立思考.jpg

我都係食 11 格走

已食國壽熊，QQ牛

恆牛都變番正數

師父叫人唔好買地鐵。我唔敢買入。
昨日升，今日又升。
師父送錢比我叫雞，我竟然唔要。
我愧對沈門，我愧對師父。

我懷疑國泰班高層參考師父嘅講話同佢同船，害死啲基層員工，罪魁禍首係師父

師父愛股992抽升

屌那聲我諗住回多1蚊就入，屌佢老味師父都唔比機會我

量巴又殺敵幾千

世界大亂

今朝無實戰理論嘅

之前 5.05 走左

油價跌半成因航唔係對沖蝕多左咩

點解仲可以爆上6%

9:40先醒 miss左day high....

一句最壞既時間已經過去 10.3升到上黎

師父唱CX唔掂裁員，即時市場睇好，於是就爆升掌佢嘴，就係咁

3.9入既QQ牛，過一晚，汁左2K

屌 瞓多左陣無左3k...

樓王，同悲

60889 qq 牛 0.153 再入手

呢到究竟有幾多人日日3.9買QQ牛第二日即賣

QQ牛呢排唔好咁入

師父成鳩日玩燈掣

我

仲有，師父話睇淡濠賭股，叫人唔好買。
我驚，唔敢買銀娛。
銀娛昨天升，今日又升。
師父送錢比徒弟大魚大肉沖涼Dup骨叫雞宵夜直落，
我竟然唔要。
我愧對沈門，愧對師父大恩大德

食多十格走

QQ基本上日日都高開架啦

我前兩日放晒，食少左３３％

今日試下入先 再聽朝放

要睇3.9師父先

好 等下先 要賺錢食飯唱k叫雞飲野又叫雞直落！

當然要以師傅為準

金沙又升
岩岩放左牛

我地緊輸3格

師父好癲⋯

上次話咩指數冇問題，我仲未理解都佢想up乜

我都係
不過琴日沈唔住氣早左好多入，而家仲坐緊

今朝走唔切

【實戰理論】市況仍反覆乏方向（沈振盈）（JUN 08）
2017-6-8 9:00:42

英國大選前，外圍市況反覆而缺乏方向，美國三大指數回穩，道指微升37點，收報21179。聯邦調查局前局長科米提交供詞，市場的演繹是利好，金價略為回落。

昨日渾水報告揭盅，目標公司為敏實（），結果，股價又是急跌後停牌。至於早前停牌的瑞聲（），昨日復牌後大挾空倉。正如筆者昨日所講，今次復牌前，巧合地有匿名沽空機構出來撐場，當然是頗為「巧合」。最令人摸不着頭腦的，就是「沽空機構」不發表沽空報告，反而是作正面的極力推介，目的確實耐人尋味！無論點都好，瑞聲的地位不若早前被狙擊的民企，起碼不少大行、基金已落搭，大家坐埋同一條船，市場自然有雙重標準，有不同的看法。

回説大市，恆指在26000關口前好淡爭持，相信今日資金仍是以觀望為主，等待英國的選舉結果。而下週美國聯儲局議息，加息機會極高，但市場應該已經反映。故此，焦點應該放在會後聲明，留意有關「縮表」的取態。

師父
做咩今朝無聖喻

靠!邊!站! 完

沈門一日爆一個post真係好跨張

大家點睇992
我隻熊捱緊10格

無話加碼買牛
已經還得神落啦

你條仆街唔俾方向，個市點有方向

藍師兄，你再丁落去會虧㗎

師傅一直祝福 992 的

悶市都咁
開行燈嗰時真係不敢想像

師傅真強 , 金沙又升一蚊

成篇野講完等於無講 高

香火鼎盛

夾死我啦，唔見一千

大牛市
龜兔賽跑點解會肉啲

有冇巴打有廢fb ac去引下師父講qq

小心！大牛市呀！

67307@0.125

師父係咪靜雞雞祝福左銀行股

6月23點都會開左9月期

原來師父琴日三點九祝福左金 同埋睇淡呢兩日

騰訊屌無老虎

個市真係悶到仆街,條街又熱,點頂

遇危，笑有出頭天

返屋企開冷氣訓教

出汗當減肥

做地盤N展

入左邊隻?

地盤冇水風扇降溫咩? 樓廠定civil呀師兄?

今朝就係開冷氣瞓搞到9:40先瞓
放唔到qq牛同call輪 贏少3k呀

61246, 終於到家鄉

乾曬啦咁
我做保養

乜你唔知我入左992咩

[url]我想像唔到班師傅點樣可以開到工,又熱又孤獨又冇野好食[/url]

我淨係知仲要捱佢隻牛兩日

希望佢食一口先啦

邊位？外門弟子？
唔識你喎

垃圾牛 唔洗理佢 我中左伏 輸左兩千

應該係埋單專員嘅同門

qq上番$274 ok?

原來你都鍾意鋤強扶弱

Qq仲磨緊，而家入qq牛真係賭大細咁

就快完。忍下啦。以不變應萬變

朝朝都係逃生門

用佢表面個倉睇 隻牛完左就得返淡倉

點會係賭大細
有3.9
就係必勝

玩完燈未

我有d 怕英國大選

未試過低開？

其實好似邊面贏都可以做落去
保守黨贏即係硬脫歐
工黨贏即係左膠難民

應該同師父同船 都係想維護股壇所缺既一份正義為己任既人

老實講 英國大選唔關qq事掛...

但調整難免

佢好似被人連打兩隻熊

其實英國大選仲小事過脫歐

領展領展，好領Ｘ

師父啲MPF轉晒保守保本嘅債券，開咗北向債券通會唔會債務違約輸鳩晒佢啲棺材本㗎?

恆指升番上26000

開車

師兄你連師父d養老金都唔放過
做人唔好咁盡 我希望師父長命百歲 退休繼續出三點九

700唔開

最緊要992唔好開

我擔心啫，個個希望佢永不退休，澤披蒼生呀，要提佢處理吓啲mpf

終於開車!!

咩料 好彩入左long一張

2388都唔開

熊軍呢？

4格

KitKat走左未

又停撚左

未
係唔係要走？

0.038 加左注, 琴日 0.04
平均0.039
0.044走哂

慢慢嚟啦

我走左先

上

賺到部SWITCH錢,如果我想訂MHXX套裝機去邊度訂好D

到261再call我

去緊酒店食lunch buffet

訊匯證券

大師兄沉迷女色

屌西渡日

自己上阿媽喪訂

沈門呂布

請唔請人
我24小時貼身照顧大師
8k人工ok架啦

大家賺得開心D
我食飽下午再見

隻牛掛咗0.045

2046定色戒黎

我怕太多船員你護唔到咁多

我見要5萬羊咁貴既,係咪已經有溢價係入面?

好煩
0.044賣晒

師傅幾時再派過錢

same, 0.044, 40萬股，執2300

2000先岩，打錯

午間唔洗都得嘅
1點先開市

call g

好彩走得快
又回

係，但要搵轉運運返香港

66619賺返哂啦大師兄

依家3.2重注460同埋少注992，我非與師傅同船

唔該藍師兄

shit....無睇時間，原來係尋日

嘩，愈來愈多師兄弟識跟師父玩

徒弟生 性病師倍感安慰

佢個設好hea,完全唔抵買，你買灰機痴貼紙好過

其實真係唔抵

師父送比你既，梗係痴師父上去啦

重口味到

咁又係,又冇乜其他特典野,整SET公仔係入面跟機送就正了

咁係街弟子們可以相認，一齊一路打一路參透實戰理論

agger

明天是星期五，師父會唔會收左市，上電視做節目，又講自己買左乜乜乜物物物呢？

我驚大家一齊靠邊站，乜素材都打唔到

咩都打唔到
即係隻game扭曲,有問題

挑戰用大骨屠龍

咁都入師父數

師父打mon hunt: 宜家d 守猎任務好大風險，建議做做多d 採集任務對沖一下。

速龍裝既素材已經有泡沫，我講緊既泡沫唔係一年半載，係隨時會爆破！！！

芒亨經濟學

師父應該靠邊站到無衫著 打怪

唔會無衫著既，有新手裝ga ma

跟住打團戰既時候，師父梗係例牌靠邊站唔郁咩都唔做，d 團友即刻屌尻佢。「屌你老母都講得出就唔係人！」

我已經將所有既新手裝轉到去保本儲物箱！

著上位裝打下位速龍，俾速龍打死，隻速龍扭曲，有問題

人地打完d 怪，師父好似執煙頭咁去執人地唔要既素材。

入場 靠邊站 打完 執煙頭

屌

fatfat

d 人著緊火龍裝，佢就好high 話我已經食左速龍裝！

實戰芒亨

訊匯證券行政總裁沈振盈指，大市反覆回升，主要是受惠內地外貿數據符預期，但他仍然認為外圍仍然有不明朗因素，現時不應輕舉妄動。板塊方面，會以內險股較強勢。

啲師兄已經可以將師父嘅實戰理論應用喺遊戲度

內險

師父個樣

國指

量子巴又做野

師父轉身咁勁，應該團戰時候碌黎碌去。

有冇爸打玩過PSVR? 買唔買得過

2828 熊定CEI 熊好

靠邊站 未係入貨時候

隻熊輸左3k

搵下中國人壽熊仔先

咁生面口。過門都係客。人嚟，白花油。

放晒金沙qq牛同call
等3.9再揾位再入

佢有上香

襯高⋯快！

信錯師父隻廢柴牛

陰公。阻力位最勁

買咗少少試吓

3.9入牛法呢招真係好使好用

師父咩事呀？
生化危機呀？
中左T virus 咁款？

9成係中午Call G食飯嫌三嫌四比人屌佢嚟

Call G，人地唔做佢生意？
茶記，人地唔做佢生意？

平時上電視有專人執執

咩呀，siu 師兄好似不嬲都係度ga wor

好似比人拉左咁

師父係咪唔記得左自己有隻牛，冇理由唔拎出黎J下

2628唔跌嘅

寧願大師隻牛輸錢
畀佢j隻佢腦海入面嘅黑天鵝
都唔好畀大師確定升勢

抽高先跌

又回又磨

好彩早排有師兄弟話唔好買883
因為師父祝福資源股

又磨qq玩燈制
師傅快啲話qq無力

好悶呀 師傅俾個方向喇 要買apple watch 呀我想

2628

好彩開市走左唔係又從賺變坐

我要師父送iMac Pro

我要師傅請我cool 牙

沈門呂布量子兄

岩岩追番2628熊

我簡單啲
師父幫我贏番之前輸嗰6k先

重爭2.5k

成個倉得番依隻師父，比比力呀唔該

對沖pacakge

學埋師父d衰野，準備交學費啦你

我都追左

yes

師父唔寫三點九，我地搵小好多

26200

磨完未啊死老坑
死老坑磨咁耐都唔硬又準備滴精滴濕鞋

條仆街今日應該都係叫人做汁男，靠邊站

邊隻熊？我63614 @0.149 70手 好緊張呀

Fb班仆街成日激嬲大師
我只會喺fb度寫四隻字
多謝大師
其他嘅喺番沈門講咪算

70手

咩問題

馬中赤兔，人中呂布。

大師✌🏼👍🏼

一萬蚊姐 唔洗咁呀

同一隻 0.147 200手

量子兄跟師傅贏得多70手濕濕碎

重注過我成3倍

見師父呢排係咁祝福 又咁岩有位咪入下黎支持師父 希望唔會瀨野

跟30k股小注玩下

兩位大佬各自率領一萬精兵出擊

沈門人強馬壯

keep恆牛的人有福了

話咁快就坐返幾格先

仲有150點就到目標

哇屌 量子兄諗住幾時止蝕

A股一到3000就力頂，市底好強。等師傅再出新阻力就爆破27000！

兩位頂住先！

QQ 20%沽空

阿爺根本係跟尾狗
洗撚理佢咩

Keep過夜定走好？

185、186一去無回頭

行開一彈跌左十幾格

而家轉身變左目標215

夾撚死我啦

簡單就係咁，但借貨沽要利息，唔係白借

1月24日
眨下眼，原來師父已經柒左成五個幾月

輸緊1k，今朝都食左成3K

第二關中埋！

現在只差尾關！

打算止蝕定繼續揸

大家堅持住！
仲有一日師父隻牛就會放！

唔好自亂陣腳，等3.9

岩

好撚驚師父星期五收左市上電視節目又鳩吹買左乜乜物物

多謝師父

3點9!靠邊站!3點9!靠邊站!3點9!靠邊站!

我都坐緊，仲有10蚊先釘

我call輪唔會靶但輸時間值

5 號仔終於上到 69 蚊

中人壽 沽空40%

等師傅指示

全世界都睇往師傅

師父點名中人壽 話會上26.5 個心當堂定一定

驚條毛，信師傅

即刻放左

3點9講?? 係即入熊

係 我d熊仔都放過夜了

求2628 熊

我都係 等佢落返 d 先再入

【三點九沈大師】大師：國壽似準備破位

師父一點名 熊仔即回返6格

屌佢老母 上星期師父條撚屌喺我痾煙左果日推淫獸call 輪 嚇死寶寶了

好彩今日返到家鄉 兼賺埋息

恆牛過夜

即刻溝多100手 弟子願意率領沈軍大破中人壽巢穴

我d QQ 牛又要過夜啦

師父，請接2628最後火棒

牛熊一定要買點過名嘅股

師傅好野

gun

言出法隨！

咩價位入

正呀 淫獸由25.5落返25.3

沈家門以量子為首
攻破2628落24蚊先啦

如果星期五收市後師父上節目又嚟回馬槍。
徒弟：大師老母似準備破處

20蚊啦

唔會啦
2628係師父心中地位只係低992少少

唔理入唔入到都話咗gun先

今朝已清
QQ啲價位好泣

國壽熊過夜

得師父指點,沽國指過夜先,內銀,內險睇黎都玩完

又即係總共坐左幾多晚

明明日日都高開，到底咩價位入先會狂坐

小注5手2628同沈家軍對峙下

273
不過隻牛唔係太跟

第二晚

唔貼價就換馬啦

原來你係無間道
但你唔係買熊架咩？

願大師與你同在，阿門

軍師d fd 來。

大魔牛都要換？

沈門開檔以嚟踢館嘅唔少，通常打棟入打橫抬出去

沈門有好生之德, 大家都係求財唔係求氣, 希望施主早日回頭是岸

冇人肯上沈達尼號
沈家軍又點會贏到

屌 , 開緊會冇時間入 2628 熊

大摩有個別會唔貼，係咪牛H?

我都見佢牛仔價冇落 , 所以唔入 , 擺明貴左

朱子兄

個個聽完3.9都入哂國壽熊

又有阿寶

朱兄聽朝早啲起身啦

我3.9溝左

牛S

師父點名

希望走到

我手揸都係牛S 好貼價喎 你個隻係咪太遠

多人爭入貨個價就唔落，或者遠牛既話就唔敏感所以唔落，玩qq牛就成日轉唔會玩死一隻

遠唔係一個唔貼價既原因，我之前隻60903到依家仲係好貼價
不過我已經放哂

cls
我前日入同一隻輪過夜，琴日朝走都賺十幾格，今日中午又再入過收市差唔多已反家鄉
你牛都要坐兩晚

$10 算唔算太遠?

琴日算係高位入…

朱子兄搭沈船

不要說了
十次總有兩次會沈

師傅又live

沈小師...

btw沈船

重要的事情要說三次!!!
大師今次幫到出面

師傅

大師話絕對不要掂地產股

【fb直播】「超級星期四」點搞大市？ (16:18)

【東網專訊】港股反覆上升，中國5月外貿表現勝預期，恒指收市升88點，收報26,063點。不過「超級星期四」殺到，環球大事多籮籮，外圍不明朗因素多，又會點影響港股走勢？投資者如何部署？

隔晚油價急挫5%，刺激航空股炒上，股份升勢又可以持續幾耐？

手機零件股，近日因沽空疑慮受壓，不過今日就跑贏大市，瑞聲科技(02018)及通達(00698)，分別升4%及近6%，手機零件股係咪雨過天青？

《東網Money18》搵嚟訊匯證券行政總裁沈振盈同大家分析！歡迎網民加入討論同發問！

記得click入《東網 Money18》facebook專頁 度睇啦！

－－－－－－
「致富智庫」領悟理財/職場智慧，一Click改變一世

東網已全面支援360影片及相片，讓你全方位睇盡新聞大事，恍如置身現場，立即登入東網360專頁：

「東網Money18」全新功能「板塊追蹤」，助你分析投資先機

師父開live，條女波.....幅小

圖?

六月小 七月大

有無師兄同我一樣鍾意呢type?

阻力位 ?

夜期！
大家仲可以入夜期！

原來是咁
我都係初玩牛熊唔太熟

屌佢老味睇師父live要登錄fb?冇account啊 以前都唔使嘅 麻煩師兄弟轉述

我淨係知佢套老西極度衣不稱身,屌佢老味好似偷人地件衫黎著咁

沈振盈便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道：「竊衣不能算偷……竊衣！……股評人的事，能算偷麼？」接連便是難懂的話，什麼「靠邊站」，什麼「扭曲」之類，引得眾人都哄笑起來：船內外充滿了快活的空氣。

X哥 (潮州口音)：大師，多謝。

師父講到出面

似偷西裝外套被商場保安夾走

聽日佢放完隻牛就可以殺上

拿依家呢我就係天橋做直播⋯
er⋯先生呢度唔可以做直播架喎
做直播係我既自由！好咁講返國壽呢咁就!%#*@$

保安：我壽你老母呀。
大師：屌你老味呢d野，講得出口都唔係人。
保安：哦，沈大師，我認得你喇。你個仆街叫人買超智能吖嘛。你老鼠，我真係買撚左。(掄起拳頭，手指關指，啪啪作響)
大師：走咪走囉 ....

恆牛過夜
好驚

點解

驚聽日升到仆街爆血管

係就好

發覺P師兄過親夜都驚
玩好大咩

佢同朱牛爭緊師傅套神燈絶學

未入夠貨，師父可唔可以手下留情唔好引發升勢

唔好笑佢哋啦

朱應該係講緊我，我都係自嘲緊

升市買跌真係好難，仲要係強勢
隻垃圾992都可以唔知做咩升

幾皮野256牛

玩咁大

勿沾近牛熊.jpg

係

睇一睇聖物圖定下先

嫌錢多既部署

呢到大把師兄弟有2628熊 我都有300手

可能聽朝佢笑住數錢呢

朱子ching 好似型d

朱子清

背影

我唔要望住師傅既背影呀

我買幾個牛證去。你留在此地（26000），不要走

個故事係唔洗同師父同車wo

好似係喎

You are very romantic

同車仲要同艙。不過個故仔，師父落左車之後，朱子ching感動到流眼淚

好似倒轉左，我地上左高速列車上32000，師傳仲係到等緊

呢度邊個唔會因為師傅同你唔同艙而流淚既麻煩舉個手

開心到喊

沈門文學。

我與師父不相見已有二年餘了，我最不能忘記的是他的背影。那年冬天，肥熊死了，師父的阻力也打交叉了，正是禍不單行的日子，我從北京道到黃埔，打算跟著師父奔喪回家。到黃埔見著師父，看見滿院狼籍的東西，又想起肥熊，不禁簌簌地流下眼淚。

喜極而泣

師父親說，「事已如此，不必難過，好在天無絕人之路！」

回家變賣典質，師父親還了虧空；又借錢辦了喪事。這些日子，家中光景很是慘淡，一半為了喪事，一半為了父親賦閒。喪事完畢，師父親要到公園執煙謀事，我也要回到北京道call G唸書，我們便同行。

師父只會接火棒
比火棒人賺臭錢
師父絕對唔會做！

正義 之師

聽網民背地裏談論，沈振盈原來也入過市，但終於沒有上水，又不會睇市；於是愈過愈窮，弄到將要討飯了。幸而吹得一嘴好水，便替人家fb直播，換一根煙吃。可惜他有一樣柒脾氣，便是專唱反調。做不到幾天，便連船和船客、牛熊証、股票，一齊沉底。如是幾次，叫他揸船的人也沒有了。沈振盈沒有法，便免不了偶然做些熄燈反手的事......

師父好撚慘

韋拉大肉腸無野好驚

希望2628聽日生生性性

上啦

哄盈大將軍

有魯七哄盈
萬事好辦

哄盈大將軍
但你好似冇講你入左2628熊

今日大師係咪開左live?
講左咩

唔係點哄盈

聽日係師父揸牛最後一日
會唔會有啲咩不祥

做得好獎你十個處女.jpg

希望聽日聽到師父講我隻牛前幾日食左

唔好搞我啦

有啲擔心隻2628熊

又買幾近呀

笑到我

26.08

2.68% RIP 師傅呢排……

我諗無事嘅
要呢隻蟹到仆街嘅嘢彈高2%

驚咩 最多咪走佬 2628成年都未升穿過25.8 唔會一開市就26.08咁爆得掛

我都係咁諗
希望聽日有獲利盤俾我走佬

咩事

啲價錯撚晒

英國大選
師父今次有無買邊一邊贏？

無呀
淨係話震盪震盪

最怕聽日師傅袋底又拎隻牛出黎

又黎

師傅有牛其實好正常

230 果陣都仲未同你計 有冇人有底褲

最快佢確認牛三大升浪兼話瞓身買左牛咋

咁就真係股災啦

但我仲未食到牛三個浪喎，好難大跌
連牛二插水都未出

投緊票，英國時間今日10pm、香港時間第二日5am，先至投完

最早11pm （6am）開始有部分票站結果
~5:45am Sunderland South

根本香港震都無震過

朱子隻QQ牛

做咩？

NASDAQ

上次脫歐我提前幾日沽，到開票前一刻都俾人夾，開到中間我笑到傻

講左d咩自己參透

跌少少姐，嚇得我

怕你又要放多日

唔放啦，聽朝9:45 之前一定走哂佢

NASDAQ21000 港女得26000

無師傅仲係萬9 咋

Dow Jones呀

知唔知咩係DJIA 咩係NASDAQ 同SP 500

我都r 頭
nasdaq 唔係6千幾咩

好亂

Sorry Dowj先岩

大家捱埋聽日

點解要捱

師父隻牛聽會放（好似、希望係）

大師兄怕咗師父佢隻牛

全球三萬億都怕撚左佢

撳住左個市

ADR 2628 25.79

朱子兄咩牛

QQ

聽日開市261肥熊

重注恆牛
希望聽日收成\|/

不如咁喇！搏一搏！
聽日打爆師父浪頂26200
咁佢冇理由咁厚面皮仲唔放架
佢放完咁下禮拜就一天光晒！

師兄隔離個位有無人坐
唔介意同你同船
船身編號 61246

同船

兩張細期long緊

好多人跟師父搵食

點都會捱得過既

師兄 睇黎架船得我同你

跟咩師父 我星期一二做佢對家輸左兩k

買咩

師父老人家肚餓嘛

因為師父入牛 Short一張細都升200點

道瓊工業平均指數
INDEXDJX: .DJI - 6月8日 上午11:35 [GMT-4]
21,195.12 +21.43 (0.10%)

212 加油!!

手持2628熊既師兄弟諗住點部署

手持正股表示破位再破埋30$

魯七還返上次殺師父牛果兩k

40% 沽空？

140手 @0.143 26.08 就打靶
師父唔係熄燈呀 ？

唔通真係俾人夾

咁都記得 好後悔果次無長hold

要對師父有信心

勿過度依賴師傅

佢入嚟踏埸，過多陣就要入青…

2017-06-09 00:11:00 即市HKADR
HKADR 26118.42 55.36 0.21%
中國移動 85.081 -0.019 -0.02%
中國人壽 25.808 0.408 1.61%
匯豐控股 69.05 0.05 0.07%
中國石油化工 6.471 0.021 0.33%
中國石油 5.091 -0.009 -0.18%
中國海洋石油 8.638 -0.052 -0.6%
中國聯通 11.47 0.01 0.09%
建行 6.493 -0.007 -0.11%
工行 5.279 -0.021 -0.4%
AIA 55.963 0.163 0.29%
騰訊 277.027 3.627 1.33%
和黃 125.203 0 0%
長江 101.206 -0.094 -0.09%
港交所 205.342 -0.258 -0.13%
中國平安 52.396 0.396 0.76%
中電 84.756 0.756 0.9%
煤氣 16.218 -0.582 -3.46%
電能 70.954 -0.246 -0.35%
中銀香港 34.917 0.067 0.19%
利豐 2.846 -0.194 -6.38%
恆隆 21.318 0.218 1.03%

嘩.....qq如果聽日開市277
我隻call輪升70%

帶上262
依家都無玩藍籌牛熊

師父可唔可以聽日提一提你隻重中之中嘅愛股
徒弟坐緊十格熊呀

上香\|/
最注左牛

呢個準唔準？ 我有注qq近牛喎咁刺激？

道指要破新高

adr參考下好了

不過我都有qq牛 希望真係會277

如果277，我聽日追熊

有無人揭發下992做假呀

分散投資 真係輸一隻，咪執過第二隻
要信師父，佢會比番你

量子，抵你賺兩廿幾

我怕打靶咋

你all in 左 ？
我計過最壞打算打靶，20K貨仔, 講我個本既緊20分1
本門心法：本多終勝， 一定會贏的

26100了

261熊聽日死硬

無all in
都但心痛

今日做唔到一日一post

我哋推post的速度同恆指成交額係咪正比?

我相信師父，早D訓啦，聽日再戰。

技術分析: 聽日可能出現紅色交叉

認同 應該唔洗打靶嘅

下次努力啲推

瞓前再求淫獸跌
大師 \|/

美股嗰邊唔知瞓醒之後執唔執到$2000港紙

又玩過山車

師父 就上浪頂啦

魯7

其實點解呢排會低水200點

就黎加息 今次揸到七月先放

東洋上早香

\|/

\|/

香港要贏 人壽要跌

唉都係既

晨早流流黑氣石上門，都係按慣例邪一邪佢先

2017-06-09 08:19:10 即市HKADR
HKADR 26153.27 90.21 0.35%
中國移動 85.131 0.031 0.04%
中國人壽 25.747 0.347 1.37%
匯豐控股 69.037 0.037 0.05%
中國石油化工 6.466 0.016 0.25%
中國石油 5.075 -0.025 -0.49%
中國海洋石油 8.618 -0.072 -0.83%
中國聯通 11.478 0.018 0.16%
建行 6.522 0.022 0.34%
工行 5.29 -0.01 -0.19%
AIA 56.053 0.253 0.45%
騰訊 277.74 4.34 1.59%
和黃 125.203 0 0%
長江 101.209 -0.091 -0.09%
港交所 206.005 0.405 0.2%
中國平安 52.417 0.417 0.8%
中電 84.835 0.835 0.99%
煤氣 16.218 -0.582 -3.46%
電能 70.722 -0.478 -0.67%
中銀香港 34.998 0.148 0.43%
利豐 2.992 -0.048 -1.58%
恆隆 21.255 0.155 0.74%

揸qq衍生嘅好開市放啦 師父又請叫雞

除剩

係邊個？

個名紅色四個字

唯一被師父點名祝福嘅連登仔

灰師兄，我想問下除左孖車，仲有咩game 一定要買？

上香\|/

我地有請木木羊出黎講下條粉腸點推左走右，大家俾d 掌聲木木羊好嘛？

羊仔而家小蒲頭，但蒲親頭師父都塞錢俾佢

上注大香

悟空，你又曳曳啦
好！就等為師祝福鳳雛龐統百戰百勝

最撚慘隻豬
聽講着草過左越南
屈蛇都無錢要游水去

QQ一黎276
2628 25.7

中壽

收到風轟屍喺佢游水著草前，除低咗隻撈，同佢講:「過到去傍身，遲啲過嚟接濟你，放心游過去」點撚知戴住游到越南隻撈入曬水，屌佢羅湖商業城出產嘅

今日衝試26200

冇成交

qq

9點4先firm嘅

多謝師傅

召喚朱子

應該係夾一夾上，有熊既師兄弟頂住

QQ定律

在

朱巴，生命滿希望！

2628大升呀走呀

上馬！

上呀！！！

再搵多d錢就有人分享架啦

SEHK 700
騰訊控股
HKD 277.80 4.40 (+1.609%)

唉⋯

咦！
唔通大戶知道師父就來放牛
所以偷步入貨？

qq牛

後悔無買qq牛
恆指

仲有262

比幾十點師父當謝金

Qq癲

他什麼也是假的
除了是一個真騙子

無女
無工番
無波踢 (上年做左第二次前十字 而加重要操多兩個月)

窮得最剩下錢

無工番？

做做下gym都停低準備開市走qq牛

3個星期前辭左職

但人工收到8月3號

有錢驚無女咩巴打

波都踢唔到好sad

你隻qq牛一定爆升啦

我唔想要d 睇錢既女呀

巴打佢未定性唔珍惜你，唔好為佢傷心，有個更好既等緊你

慘，最慘係為個女仔犧牲左

1999

好想做返gym,返工加返學成年半冇做，肥返哂

61692@0.102入 希望有五十零格

btw d 錢好似去番qq

嘩，爆升，入左幾多股

開波！

全部狙擊都反cup

為女死為女亡仲ON9 過同師父同船

兄弟，唔係個個人睇錢作為一切嘅，總會遇上

2628熊巴打點部署

隻qq 牛290 手執左4x 格
多謝師傅

希望啦

嘩，肥仔啦，巴打

巴打你隻野最高0.15

朱子

唔止call g啦

Hold

0.149甩哂，100手

玩咁撚大 ....

[member]師父仲反覆過d女啦，你既然搞得掂師父，女難你唔到ge師兄

0.149甩，汁47格，多謝師父點qq名

瑞星又變紅衫魚

嘩，肥仔到爆

呢個星期已經賺左今個月份糧

巴打咁勇買成100萬股😟

又玩燈掣

Call g賀一賀

有單咁嘅嘢

瑞聲與中信銀行組戰略合作 獲百億人仔融資 (08:26)

東網專訊】瑞聲科技(02018)公布與中信銀行(南京分行)簽訂戰略合作協議，據協議，為建立長期、穩定、互利及共贏的戰略合作關係，中信銀行將基於公司的金融服務需求與公司開展多層面的合作，包括但不限於提供金融服務組合，一站式的綜合金融服務等。在符合有關法律、法規及中信銀行的信貸規章制度和審批條件情況下，中信銀行同意向集團提供綜合融資金額度不少於100億元人民幣。協議期限為期2年。

//直接強國銀行掟錢，點沽空佢? 夾鳩死乜水

原來1000股一手
我以為10000股一手拎14萬買牛仔咁癲

蝙蝠俠

痴撚線拎十皮野買牛

1000一手

Sky Forecast

CON 308-328

【實戰理論】大步檻過超級星期四（沈振盈）（JUN 09）

2017-6-9 9:00:46

超級星期四，暫時算是大步檻過，外匯市場雖有波動，但起碼沒有出現亂子。昨日第一砲，歐洲央行議息，維持利率及貨幣政策不變。行長德拉吉指出，量寬將持續至見到通脤明顯回升為止，亦會因應經濟情況而調整貨幣政策。結果公佈後，歐元回軟，美匯反彈，金價亦回落。

到了第二撃，前聯邦調查局局長科米，就被炒事件作供，內容方面，並沒有明確指控特朗普干預其工作。這算是利好的消息，美股及美匯進一步回升，又過了一關。

至於第三關，現時仍在點票階段，但根據票站調查估計，文翠珊應可勝出，但保守黨的議席，卻將會較大選前減少，相信這是她始料不及的結果。結果未出，英鎊曾一度急速回落，兌美元下破1.28關口。

過了超級星期四，應該會令市場暫舒一口氣，開始炒下週的美國議息，美元匯價上升，油價、金價回落。下週的議息，關鍵在於會後聲明，市場如何演繹就更為重要。而下星期五爲美國三期結算，又是半年結，估計當晚應該是當好消息來演繹。

朝早做埋我會唔夠訓，上堂訓就仆街

又係J加息，早餐午餐晚飯例菜，冇內容嘅經濟評論

唔買恒牛啦
睇住淫獸熊算
師父又玩推右走左

巴打訓幾粒鐘呀？ 正常如果日頭做小小帶氧個日會幾精神，不如只可以夏天試，冬天一定寧願繼續訓

就黎夾撚死

大步檻過哩四隻字...
一間點票會唔會....

6粒幾，我係做完gym就想訓個d人，11點收工又冇時間做

巴打使唔使帶返頭盔先

寧願賺少dd 都唔好立亂衝入火場呀

我都睇錯，以前1萬股1手，以前巴打你咁癲拎十萬買牛仔

咁唔好了，再訓小d真係會死 食clean d無肥得咁快，或者收工有力做廿分鐘hiit

唔敢玩咁大，一轉汁幾k都過癮啦

前排凍，星期五六收工都會跑步，依家熱到唔想跑

巴打你黎？

大魔好似全線1000 股1 手

開冷氣係屋企練hiit，一星期兩三次堅過你日日跑步

所以我先想知係咪牛熊無存倉費

上個月影
近排贏太多食太多又肥番

巴打有冇推下胸？

以前有推
而加懶 上身都係hea操

而加為左踢番波 成套programme都改晒
以爆發力同肌力為主
右膝已經斷過兩次前十字
唔想再增肌了 膝頭不勝負荷

今日又見識到市跌qq升，師父果然係超越神既男人

嘩屌，巴打小心喎

佢真係神黎架,邊有可能隻隻都跌,但得佢隻QQ升至得架

+1
我怕而家落街跑會猝死

前排菠蘿蓋移左位，休息多一個星期試下做先

怕乜 就算爛晒都要踢波架啦
唔踢嘅話唔洗做手術啦
興趣嘅嘢d女人唔明 哩d先係男人嘅浪漫

未打靶

量子
我應該信師父
好彩無走

qq 279.2

仆街277放左牛

騰訊

280.4

QQ破頂再買

QQ今日好強勢下

唉！屌！
又要瞓陳先

我見住我隻牛係我放左之後升多12 格，即係執少左3000
不過算啦，今日呢個鐘數唔搏啦

QQ傻撚左啦

Qq281

281

執少左7格

278高追20K牛左，好撚驚呀

但個市都係跌

痴撚左線

281.2買咗

我執少左30 格呀屌

係咪應該思考下唔玩恆牛

都唔知好唔好高追番

執小左30格啦

睇位放，我覺得隨時回

隻60544升撚左80幾格

一開電視就見到大師

今朝7:00跑咗3.8公里，晏啲唔得啦而家啲天氣，通常我喺7:00am前跑步，沖涼洗頭食早餐然後返沈門

40格....

2628 開始回返喇

師傅發威了 \|/

我就唔追啦，食下花生

我已經放棄左
指數成份股太多垃圾，搵隻強勢個股好過

琴晚收市前應該入多十手牛以家就會fat到仆街

282

達陣!!!!

+1
我唔信今日會直衝唔回

仆街真係唔夠信念琴日睇圖係有機會爆升都唔敢再加注入牛

睇住大家d qq牛食得咁和味 再望返自己d中人壽熊 師父呀師父 唔好咁偏心得唔得

師父：qq無力
282啦師父，扭曲！

今朝高追左，食緊20幾格，升到痴撚線

不要再說了
依隻我早幾日 0.170 揸過

不愧沈門快槍手

閃先，你地慢慢夠喉

我都唔夠信念，食40幾格就走左，如果唔係可以食多40 格
290000 股

想知師父點講qq，定唔敢再講

我早幾日揸個陣0.183

睇住隻恆牛

師兄介唔介意一齊上船有個照應

「我就唔建議接最後支火棒，賺唔賺最後果口就自己決定」
鳩估

今朝放個隻近牛都變左遠牛了

你唔好入住啦
通常qq破完位會回一回
過幾日先至真正坐正

61692 0.158入 0.185出. 15手，執左4K, QQ痴撚線架

坐緊人壽

量子我買正股
我下面仲有幾手，唔怕坐

我覺得你痴撚線多d喎偶像

今日無論賺蝕都走
唔想再hold

有撚計咩
師父力捧

QQ玩正股算

我strong hold, 打靶就打靶

你啱啱又買QQ牛
我去咗搭車跟唔切

要等隻qq回先入

Qq救市，就轉燈

我都係買開遠牛，琴日係想細注賭一賭開市即走先入近牛

早左放，又升多十六格

今日咩事？
d錢好似決堤咁湧入來

283

祝福過十次重中之中既qq 果然沒失望

其實話時話 2628幅圖幾靚...
如果無大師 睇個勢可能上$27

早放左，唔係汁左一百格

咁qq呢...

之前隻LC 700 差D變廢紙, 今日一日番晒黎
有大師冇窮人!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

係呀 仲有平保都升得多先驚
唔想hold
平保一向升得多過淫獸

應該唔會失望既 佢仲有40% 沽空，最多平手走？

上多幾注香比大師
等佢瘋狂祝福QQ + 恆指先

\|/ \|/ \|/ \|/ \|/ \|/ \|/

qq 升到咁 我數銀紙數到就來手軟

正股上到283.4

幫手托到上262

又要拎部數錢機嚟求師父

qq開市一個鐘性交已經70億癲左

地產股食咗屎咁

唔係咁睇少我呀嘛.jpg
set 100k la

入少少16247 行使價312 長 擺喺度算

瑞字頭 不了

買瑞字頭
你不如自己開張lc 312

岩岩有個黑仔fd入左qq熊

佢經典戰績:
1. 買中電都可以輸錢
2. 佢$1.6用左半年人工入左波司登 坐到而加
3. 買300點收回價熊定牛(唔記得左) 午市前一入食10格 但一中午撞正日本qe(定唔記得乜政策) 一嘢轉燈 20分鐘內打靶
4. 我經常比一手牛熊嘅錢佢叫佢買對家 萬試萬靈

快d 291.91

姓沈？

呢d friend keep 得過

26200阻力

一邊安慰佢一邊買佢對家

嘩，你個fd🙃

我想知買中電個樣多D

有師傅唔洗擔心，最多耐少少，但一賺幫你追埋下個月quota 你睇返肛交所，QQ 牛。重中之中無令大家失望過。

唔求賺盡，只求睇準一擊必殺唔使坐

下個月既quota 月底先set la

係呀～呢個亦係量子成功既要點：睇聖喻，搵位，即食，完

留左15952 @0.207
同12545@0.245
其他放晒 又可以去日本

大師一陣會唔會叫人put qq

屌佢老母，上星期六日先話買左牛

QQ 既極限已經到左，係時候輪到聯想發揮啦

師傅：再嘈我話今早入左qq熊啊

係就all in qq牛

係，好撚驚
到時佢星期六朝早話一早入撚左qq牛都有排你驚

屌。剛起身。
騰訊我無買。都登各位師兄數銀紙開心。
上面位師兄，有錢就有女。不用介懷。

師父話絕不掂地產股。有無師兄有地產股好介紹？我想入

1113 ， X哥靜雞雞多次回扣。想買。
但深淵滄推介，我淆底。

認真追post。
呢期最紅真係量子兄
另外，恭祝朱子兄有錢賺

幾年前唔識玩 信左深淵滄買隻6888
第一注3.12買
喪跌
用本多終勝大法溝到avg1.4
而加0.68
我當無買過算

多謝

今週《中環我最燈》

QQ

燈指數：

輸緊21格淫獸熊師父

量子
唔好鬥氣啦
諗清楚

不過其實我一路都有錢賺，只係今次坐耐左少少

無錯
當俾番d 師傅交租啦

為咗條氣打靶
真係唔好

QQ 睇黎回一回俾大家入貨啦

屌。量子兄，當豪比乞衣啦。你都執左咁多啦

比師傅威返次啦

大膽！.jpg

淫獸返緊原位啦, 師父 \|/

【實戰理論】大步檻過超級星期四（沈振盈）（JUN 09）
2017-6-9 9:00:28

super thursday

超級星期四，暫時算是大步檻過，外匯市場雖有波動，但起碼沒有出現亂子。昨日第一砲，歐洲央行議息，維持利率及貨幣政策不變。行長德拉吉指出，量寬將持續至見到通脤明顯回升為止，亦會因應經濟情況而調整貨幣政策。結果公佈後，歐元回軟，美匯反彈，金價亦回落。

到了第二撃，前聯邦調查局局長科米，就被炒事件作供，內容方面，並沒有明確指控特朗普干預其工作。這算是利好的消息，美股及美匯進一步回升，又過了一關。

至於第三關，現時仍在點票階段，但根據票站調查估計，文翠珊應可勝出，但保守黨的議席，卻將會較大選前減少，相信這是她始料不及的結果。結果未出，英鎊曾一度急速回落，兌美元下破1.28關口。

過了超級星期四，應該會令市場暫舒一口氣，開始炒下週的美國議息，美元匯價上升，油價、金價回落。下週的議息，關鍵在於會後聲明，市場如何演繹就更為重要。而下星期五爲美國三期結算，又是半年結，估計當晚應該是當好消息來演繹。

師父睇好？

咪又係J 結算果d 閪野

頂位呀師父 呢排唔出阻力位

師傅話左26200就係26200

大師兄，你話輸2.5K, 定支持師父好

行申QQ食左4k

量子你既注碼太大
我唔敢叫你留
我自己就keep，信師傅

自己錢，自己決定

你覺得師父夠燈力燈埋呢隻，就去馬。唔係重中之中係爭d 既，睇d 沽空夠唔夠力？

岩岩睇番
唉
又錯過左機會

算啦走吧！
無謂火中取栗

師傅有冇午間指示

師兄咁應該好後生

再一次提醒，沈門第一條不買近牛熊 第二條嚴守止賺/蝕

又有新圖

大師兄清場啦